覺唔覺賭波post入面班乞衣好撚煩？

仲有一班派錢撚
咩中左派廿個 每人20蚊
一來阻撚住睇post
二來真係好撚肉酸
成班乞衣咁

yes

岩呀

歌神Ching 仲有冇返馬會？

冇啦 轉左新大樓之後返得一次
Btw who are u

你狗會同事

岩牙

你係chris ?

咁派錢煩唔煩

無派錢又點會咁多大種乞衣

其實真係會派？

吳國